唔好再追擊lee hall啦

L E L E L E E~
We are Simon K Y Lee!